［NS］Pokemon 劍盾討論區 #29 ＜不推交回覆 12月1日有比賽

重要：請用不推文回覆
謝絕撐中狗源
抵制港版行版 支持日美歐
日美歐版皆可使用繁體中文遊玩 行貨遊戲不在本Post討論之列

• 討論初期請盡量使用不推文回覆
• 歡迎各巴絲討論Pokémon正傳遊戲
• 中1001請開新Post
• 此Post並非小圈子，亦嚴禁召開TG以進行小圈子活動
• 禁止討論行貨、修改及盜版遊戲
• 請支持香港本土譯名
• 請勿蓄意引起罵戰影響正常討論
• 違反以上規則將會被列為不受歡迎人物
- 毅大唔系大阿 #181217 / 使用大陸譯名影響正常討論
- 雪糕雪橇 #43159 / 蓄意引起罵戰
- 又搞乜呀 #242184 / 蓄意引起罵戰
- 小沁女人 #209890 / 討論盜版遊戲
- mma之鬼 #331229 / 蓄意引起罵戰
- 轉生便轉身 #82398 / 發放假消息
- 超級毒能 #22288 / 蓄意引起罵戰
- 買菜搭根蔥 #16789 / TG狗

請支持官方授權
香港Pokémon比賽

LIHKG 巴絲 Switch ID表：
巴絲球種表：

登記表：

FAQ
1. 想問下今集洗唔洗好似LET'S GO咁刷首抽?
正常黎講係唔洗既 因為今代有得孵蛋 又有得改性格

2. 我想問公廁百變怪同準神係邊度捉??
曠野地帶 - Lafe of Outrage (逆鱗湖)
基本上所有大家都想要既寵都係齊到
不過會因應天氣既唔同 出現既精靈都會唔同

3. 另外我仲想問XXX寵係邊度捉?
自己睇啦! 暫時依個網都好齊全

4. 點解我轉圈轉圈咚咚鼠共你左好耐都無轉天氣??
天氣根據現實時間黎RANDOM咁出
如果你真係忍唔住既話可以試下熜GAME 改時間日子再入GAME
P.S. 根據以往經驗 改時間係會有penalty 唔建議大家咁做

5. 我想問我點樣先可以睇到個體值??
對戰塔單人/雙人打到上精靈球級就會開啟
入精靈盒子禁+制就會睇到

6. 咁努力值呢??
精靈6圍果到再禁X制 有星星代表果項能力已滿

7. 咁性格我又點知?
正常都直接黎6圍果到
紅色代表能力x1.1
淺藍代表能力x0.9

8. 有無同步寵借比我去刷神獸??
今代因為有得直接改性格
同步寵已經失效 (待FC)

9. 咁今集仲有乜野玩??
今集最大賣點就係極巨化同超極巨化
極巨化 = 所有精靈都可以變大 血量x2
超極巨化 = 特定精靈可以會成第二種形態 有額外能力值加成

10. 咁點先得到超極巨化精靈?
當你成為冠軍既時候去曠野地帶就會出現5星既團戰 (紅色光柱)
超極巨化精靈會稀有出現

11. 進化石可以係邊到拎?
曠野地帶蛋屋行出少少山邊有兩個山男
比500W佢地會隨機掘一堆石比我地

重要：請用不推文回覆
謝絕撐中狗源
抵制港版行版 支持日美歐
日美歐版皆可使用繁體中文遊玩 行貨遊戲不在本Post討論之列

• 討論初期請盡量使用不推文回覆
• 歡迎各巴絲討論Pokémon正傳遊戲
• 中1001請開新Post
• 此Post並非小圈子，亦嚴禁召開TG以進行小圈子活動
• 禁止討論行貨、修改及盜版遊戲
• 請支持香港本土譯名
• 請勿蓄意引起罵戰影響正常討論
• 違反以上規則將會被列為不受歡迎人物
- 毅大唔系大阿 #181217 / 使用大陸譯名影響正常討論
- 雪糕雪橇 #43159 / 蓄意引起罵戰
- 又搞乜呀 #242184 / 蓄意引起罵戰
- 小沁女人 #209890 / 討論盜版遊戲
- mma之鬼 #331229 / 蓄意引起罵戰
- 轉生便轉身 #82398 / 發放假消息
- 超級毒能 #22288 / 蓄意引起罵戰
- 買菜搭根蔥 #16789 / TG狗

請支持官方授權
香港Pokémon比賽

特典
下載版特典：Quick ball 12粒！
Double Pack特典：2組極巨結晶(用作極巨團體戰挑戰由基拉和心鱗寶)
Pokemon Center/店鋪特典:(自己睇)

POKEMON SECRET CLUB
預約game個陣會俾個code你開acc做member
做左member後就有得抽獎 11月14日前加入可以得到USUM閃稜鏡、LPLE大鉗蟹、劍盾衫

其他消息
新雲端 Pokémon Home 手機Apps 將於2020年推出，玩家可以把Pokemon Bank, Let's Go & GO的精靈單向傳送到最新遊戲 Pokemon 劍盾當中。

參考網站(USUM資訊)：
培育入門(新手必睇)

傷害計算
(日)
(英)

個體計算

最大耐久指數計算
(日)

圖鑑/資料網站
(英)
(英日中)

1001獵人訓左

深夜期間1001獵人係我
但我掛住砌隊無留意

開左個tg group 換寵

方便交換圖鑑用 希望一齊補齊圖鑑

幫到都會盡量幫 大家互換下 好多寵都齊了

仲不斷增加緊

我以為你都訓左添

買菜係唔係bot嚟

有無雙打隊介紹 想打12月1

由舊登開始追擊PKM POST D痴線佬應該

咁多人打giga嘅

我收工個時就25人 呢加132人

愈夜愈多raid

鬼龍係咪多數玩物攻？

Yes

yes

無乜所謂
留係到既大家一齊討論下對戰同交流下球種咪幾好
都係果句 入左谷既人真係比少少骨氣
唔好一見依度派寵就返黎乞

嗰啲好撚肉酸
玩小圈子
但見有著數就返嚟r

Indeedee + 氣球/吹蕭蟲 + 奉神犬 + 老班 + 戴帽子姐 + 美納斯
暫時諗住咁砌

男定女？

分享下點樣用
想用有美納斯既隊

假如佢地覺果邊唔好既都歡迎佢地返黎
依到唔係小圈子 歡迎返黎一齊討論PKM

但唔好做兩頭蛇

諗緊 應該用男多 差10速差好遠
但都係試左女先

男同女有分別？

一個以群主為首既交易群姐

係咪玩物攻就用淨身，玩特攻就夢特？

擺唔擺到一隊有迷似Q+ 盾怪

Indeedee開精神埸地
比氣球/吹蕭蟲食種子發動特性
戴帽小姐防欺空 另外三隻做主要打手
暫時係咁設定
唔排除老班換格龍 格龍新招其實有潛力

要擺一定擺到

但VGC既砌隊好多時候都係睇當時既META情形係點去砌

例如17年奉狗橫行既時候 好多人都帶美納斯等等既精靈去抗衡

所以依家都要睇定D先

原來乸係會低過公10速㗎

想擺呢2隻

邊隻吹蕭蟲

#29?

Male
60 65 55 105 95 95
Female
70 55 65 95 105 85

某著名香港VGC PLAYER (世界賽TOP16)
首度於2018規開始時引用既精靈 並成功獲得當日比賽冠軍既CORE

詳情請觀看以下影片 (27:17 開始)

有冇巴打無私奉獻一隻病毒pm比細佬

我啱啱先食完宵夜返
宜家生先 你聽日再搵我

大家既圖鑑點草齊
例如點拎哂三隻主角寵
利申 新手

點解有人會配再來一次 而竟然真係有用
不過估唔到佢學酸彈 降特防 比蝶蝶大大力

生蛋再同人換

想問下小果然翁邊到有 可唔可以比隻我

五星百變怪有冇人打
終於刷到

愛心波夢特杯孵完閃帽不日派發

可以
FC?

打

added

而家開場 加左兩位巴打

Added

無限開 開到4點半
想刷就自己入黎

有冇ching係巨人帽子遇過野生耿鬼？
見到有人係嗰度捉到

我啱啱捉咗

adddddded

有冇人有太陽珊瑚 遇極都無

希望捉到

有冇人有病毒pm呀

咩意思..

有病菌嘅寵

超大

4V

added!

原來4V 咁我唔開住了
sorry 大家

個V唔係隨機？

有無人同我換野 入黎睇下

唔係開巢果陣就決定左咩
我見頭先darksze巴打係咁比人捉5V
我諗應該係咁?

原來今集色違仲要分星星同方形兩種

試多次

呢次睇下幾多V

真係一樣

唔緊要啦 希望下次開到5V

開巢個刻佢個性格 個體 閃光都決定好

慢左 仲有無得打

唔該晒巴打
4V我都可以拎去生住蛋先

有冇師兄可以比隻4V百變怪我頂住先？

仲有特性

number
多咗隻 啱啱入巴打場

要起身先 switch冇電

打埋呢場開多場啦
而家打緊

我同你打緊啦

我係個隻艾路雷朵

咁就好 希望捉到

蔥遊兵巴打打得好好笑

捉到啦
唔該巴打

SW-1936-4403-5021
Thx Ching

巴打pw係咩

1234

無人打 last一場了要訓

交換嗰個碼喎

連線交換嗰個 4個字

Sorry 8964

search緊

有冇孵蛋tg群

想問下笨笨魚有冇得生蛋

係咪冇俾錯人

有 我孵咗好多

• 討論初期請盡量使用不推文回覆
• 歡迎各巴絲討論Pokémon正傳遊戲
• 中1001請開新Post
• 此Post並非小圈子，亦嚴禁召開TG以進行小圈子活動
• 禁止討論行貨、修改及盜版遊戲
• 請支持香港本土譯名
• 請勿蓄意引起罵戰影響正常討論
• 違反以上規則將會被列為不受歡迎人物

sorry冇留意

有咩呢度講
我今日都孵咗十粒鐘

回po左下角剔返黃色不推文，尊重一下而家大環境

我p牌喎

你要蛋等朝早，好多熱心人會派

刷左十幾場五星都係四v百變

有無人有靚少少球種嘅mmq
我得紅白波
白波都好

屌行行下撞到小卡比

Sorry跟得唔夠貼

想問下12月1係咩比賽？

不推文呀清
你仲要連推兩嘢

刷左隻極巨巨鉗蟹 聽朝得閒既話開

P牌都推唔到

LM!

一邊孵蛋 見你同人換咗極多giga

晏就先開好嗎

20箱帽了

屌 個左類比壞壞地
會無啦啦左移(game入面)
本身最多都係個人會無啦啦向左行
見影響唔大就冇理到

點知啱先捉野諗住用重複球捉
佢無啦啦向左郁咗下搞到用撚左沉重球

仲要捉唔到

想問如果我港服ac買左online, 咁我玩日版係咪照用到連線？

我都係自己行路都算
掉波個時成日自己郁
有次仲搞到用咗個大師球
好彩sl救得翻咋
但係冇咗兩個鐘progress

Joycon係咁
好撚on9

成個電腦box滿哂

老任同GF怕且唔會無錢請工程師但整到d野半虧咁

刷到。有無人要打

要!!

Lm

6676 0985 4388

9990

會唔會長開請問

高級波一秒即爆

開一陣囉
隻野得4v 又錯性格

我應該會金冠 因為giga 生唔到

其實驚捉唔到就真

用咩波捉超極巨好啲，唔好答大師（用咗）

巴打仲開？想刷

你班癲狗由朝打到晚再打到天光

秒爆 痴線

早晨

有冇人捉到

秒爆

今次第3下爆 差少少

今集沒左留名交換煩好多

都係秒爆

add咗，ggg

巴打開幾耐，唔耐我用普通球種捉算，如果唔係考慮月球

普通球都難捉，月球要捉幾耐

如果我自己開到，應該會用ub波可能捉到reset都未出

如果房主嫌棄唔想再開 我都唔會怪你，因為真係好難捉

一下都冇搖過

你係同一個窿狂掟石s/l
定係無意洗到

我都係用repeat ball試吓先再算機會難逢

+1 三場0搖

added 仲開唔開

返緊工 有無巴打可以幫我捉多一隻 用6v外國閃百變怪換

6v閃

搖咗一吓

係唔係德國製果隻假野

係 不過生強無所謂啦

Sleep is for the weak bro

我帶眼鏡中咗咀咒身體

搖咗三吓

重複球成功了

咩波

重覆

頂 入唔到 滿人

我有多隻換比你

仆街 之前未捉落耿鬼
迫住用高級

三吓咋，無捉到

如果入到我都試下重複球先

即爆

我琴日用豪華都係連續幾次極巨都捉唔到，我懷疑佢改嗰個機率呢

巴打咩球種 係咪超整巨先
加定好友 5點左右返到家

直頭M波掉左過去算
反正紫色幾襯

又滿人

請問玩孵蛋 百變怪係咪一定要6V先開波

高級三下

你努力撞，佢地場場都入到

咁睇黎依度9成巴打都未開波了

我搶閘好勁，只怕網速跟唔上我

真

認真超極巨咁柒難捉，下版如果老任改到無咗真係屌出聲

搖一吓

刷左一箱 黏寶

想刷 +特攻-物攻 濕潤之驅

應該會改走
最近代代玩新野

不過應該可以用3,4年(成個gen8)

又滿...

睇黎自己開既人係易捉好多

5點見

有冇人多咗隻

我試吓俾異常狀態佢

練下手速我場場入到 係唔到

捉

我都覺 見d一星心鱗龍同班吉拉幾難捉就知

今集咁半成品，起碼玩多集加強版之
全國圖鑑齊捉超極巨先啦

想問下九尾同齒輪怪用咩性格好

兩隻都係入人場 一次搞掂

我2隻都各爆3次波 雖然唔係用高級球

捉唔到

捉到，讓人，過兩場再返黎搶
感激

九尾 加速減物攻
齒輪 gear charge可以加物攻減特攻

cls點入

滿人滿到懷疑人生

祝你捉到啦陣間我拎隻耿鬼黎催眠佢

巴打過隻普通耿鬼黎ok?
我都想試重複球

巴打開到幾時

純粹開個圖鑑

你有無鬼斯通

又係咁

無野了 高級球捉到不過錯哂性格

我開到下個post 1001啦
你努力撞

今次大意 搶唔到閘

不過我都係玩到9點半左右

新手留名
想問下舊板個啲水箭龜點先有？
同埋想問下換寵係唔係有online pass就可以上網同人換？

終於入到

見到你終於入到

捉左果d 比下其他人

呢代官方聲稱容不下水箭龜

即係夢夢超夢夢個啲都無？

好 👌🏻 打埋呢場

入到唔代表捉到

giga恥鬼咁正

秒爆波 shit

我收手啦兩隻夠了

LMLM 有野交換

加左好友

入唔到

但閃帽可能要孵一個禮拜呢，啱啱放生咗三十箱

感謝巴打

捉到嗰啲可唔可以講下用咩波

master ball

除非你M波，如果唔係都係重覆算

無wife, 想打都無得打

係時候刷夢特九尾

有無得一個個box咁放生
屌，放咗成粒鐘仲有一半

入到

希望重覆得

以前係>bank>新save>delsave

今代冇計

高級 重複各1

嘩又秒爆 點捉

最簡單真係自己開場，SL到捉到為止

巴打隻耿鬼邊個洞出
我都想試下刷

滿ed

劍版無

same
咁入法人都癲 仲要爆波

屌係喎

有幅殘體圖，求不屌

印象同一個窿係怪力劍版

噴火龍同火蟲掉轉咗

劍版同盾差咁遠 人地又背背龍又耿鬼
我地怪力同隻柒新寵

又爆波

請問巴打會開到幾點

求下你捉到啦

開到下個post 1001

剛剛捉左隻5星卡比獸
昨日捉左隻5星龍頭地鼠

不過因為未爆一周目睇唔到數值
有無人想要呢2 隻既B?
利申: 有隻百變怪

龍頭地鼠咩特性？

想請問點將化石變寵？

唉爆波

高級重複都爆

天気がすなあらしのとき素早さが上がる。
唔係夢特

三星百變怪都爆

夢特無用

唉
陣間入到多一次唔得就算了 之後再戰

唔同用法唔叫冇用

我都係仲有幾個空箱就爆

次次都見唔到巴打開場，只係見到佢講同朋友打緊極巨

咁又係

推呢個
入唔到不如自己試下

劍版

夢特: 相手の特性にジャマされることなく相手に技を出すことができる。
諗落其實都幾好既~

痴線又爆

就爆機
團戰練咩寵上戰場好

係，大家唔同玩法即
好似鼻涕龍咁
我玩濕身特性玩雨隊
但巴打玩草食

痴線架 凌晨幾個鐘一個post

破格幾好 速專個陣用

都係唔玩住了 入咗街場百變 打埋要off

下晝再睇下有冇巴打開

我捉多咗隻有冇趣

最後5箱要放生放完瞓醒先再孵

假獸黎，睇路

巴打隻鬼刷咗耐?呢幾日日日瘋狂生强都未得閒搞giga

刷左4,5塊左右 -6

咩意思，即係bug出黎？唔熟

仲有冇得刷

勁呀 專打洗衣機

想問下
係咪要刷哂地圖上所有光柱 啲洞先會重置？

轉頭落去報到

打mmq都有用

修改

我刷粒海膽都要20粒完全唔明點解可以咁輕鬆

一隻無極汰拿夠做啦 即刻升上100lv灌滿努力

頂土蟲進左明明身上有空位都無鬼蟬既
唔通因爲背包無捉佢果粒波

新版高旋加速

4V夢特卡比獸換？

你放滿6隻，只可以帶5隻

唔好玩我

咁…對住mmq高旋唔到嘛

身上要有紅白波

5V 成品都未必換到啦

我同一個井掉咗起馬50塊都未見過giga怪力
利伸 刷緊夢特葱遊兵

2850

做乜鳩

隻無極中左病毒

需要特調嗰陣問你借

唔通改獸就換到？

佢地話成日爆波。但係我打咁多場用普通波都無爆過

即係你問人5V 卡比獸換5V百變

自己開 唔係必捉?

我中過，派過兩次，應該個個都有

6號路搵化石條友變
今代4粒化石 每次要用2粒變1隻
總共有4種組合（2x2)變4隻化石寵

又遲左一步, 想要隻耿鬼

自己開5星火蟲未捉到過

唔係

可能捉寵符有影響
自己重複球一發得左

自己開用SL

乜符都有啦，係冇佢符

大佬，你明唔明呢個交易唔對等
不如你又試下捉黎睇睇，我用5v百變怪+鬼龍+由基拉同你換又點話

一二周目既劇情都垃圾到爆
愈大期望愈大失望
棄game

我懷疑同傷害比例有關

有冇咁快手，幾次都入唔到場連抽獎既資格都冇

好啊換

你有？giga耿鬼啵

唔記得有呢個濕9設定

係啊
咪走數
入嚟2580

Ok 我就唔走既

仲有冇多
我用夢特比卡超/果然翁/路卡/冰吸盤小丑/水岩龜換

劇情黨算把啦，滿意與否你打爆咪又係棄驚

但係第一隻唔該過耿鬼先 我反而驚你走

人呢？唔係無啊？

熄咗機，我上返水之後你提我

我果三隻大貨啵，爽手啦屌

ok

你講怪力定夢特鴨？

打機感受劇情好正常
個故事精采 中間有挑戰性好重要
但個劇情都唔係咁差下話
等左咁耐出隻正統續作
竟然hea到咁

算啦 嘥氣，大把鬼佬都係咁 3V/4V 周街都有想而家換稀有
即係同機都未爆就入黎拎5V百變果堆本質一樣，唔貪心

劇情好 你會不斷重玩個劇情？

你純為劇情玩 爆完機 你係咪都棄嫁啦

鴨
怪力算啦，giga仲廢過唔giga，等佢下放先刷

一周目後半還可以
二周目完全係勞動 不過果兩條友仔幾搞笑既

喂，等緊你啊，唔好撚同我講依家入場捉啊？

巴打仲開緊GIGA耿鬼?

今晚醒隻黎

二周目 係周圍飛 拎住支100lv無極大炮一下秒

勁快完

跟隊

條友白撞，我真係諗住3換1佢架，點知走得咁撚快

有密碼既

手足，等撚咗10分鐘啦，換得未？

垃圾劇情 好撚嬲

你岩架
但好多人都知依隻game唔係玩劇情
依隻整得hea好多人都知 但唔係因為劇情
事實上好多人寧願劇情少d 快d爆機

係唔係我手速唔夠快，10秒都冇就滿人

其實我果隻都係係人直播派竉乞返黎 都知係改嫁啦
但生既強合法咁解姐

唔好為佢推，巴開耿鬼開到1001咋，留機會比人

你game入面叫咩名

我同意係垃圾劇情 但講真我都想爽打爆左佢

佢一周目打冠軍成日出意外 係咁拖我反而仲嬲

我係鬼佬堆都見到多左好多6V閃百變 德國製

有d野，低調d

去到2：40 就滿。你有20秒時間
呢幾場都係果幾個人

捉到就比下其他人

D人一d志氣都冇

好

自用算啦，做交易單位都講唔過去

又入唔到

請問giga 果啲 連線交換果陣會唔會知佢識giga?

咁睇落應該得10秒左右，計埋入場時間

直播派改獸咁癲

請問giga 果啲 連線交換果陣會唔會知佢識giga?
自 唔記得按

集集都有
而且次次都有d冇骨氣既去R

流浮山刀手到未

我應該打左過十場都仲未捉到

嘩你面皮厚成咁

似痴線佬 條友係咪壓力大得泄

不推文

乜鳩

捉唔到唔打喇，留機會比人，想要仔多啲

生完要換唔好俾我知就得
我知合法，但總有少少精神潔癖

巴打咁黑仔

Yes
條友仔都醒 問佢IGN唔答

下隻更可愛

橙 又入唔到

到底有幾多個巴打搶閘

真係唔係一般嘅難捉就放棄

打緊咩

懷疑緊自己NETWORK有問題

GIGA恥

我都係，我係唔係比其他人慢幾秒先見到佢開

學我用M波

cls 為咗整隻月波夢特5v對項多龍 我整撚咗幾個鐘
宜家成7箱蛋餘
屌唔住 weak先

大量5V謎擬Q 想換 5V 耿鬼/小火龍

跟

問題係我入唔到

呢世人都未曾試過爭到呢D
永遠慢人一步

早排好多巴打刷百變怪
我都係見唔到房

見到入唔到慘定見唔到慘d

已經習慣左, 真係未曾爭取到過

見唔到好似冇咁傷

想問 5 V 百變怪 係咪一定要係5粒星+紫光先有? 如果 我有隻4V 可唔可以夠生蛋, 生隻5V 百變 (新手)

冇開咪話打果時就入到去打
不過都爆唔少波

百變唔會生蛋出

百變怪係生唔出百變怪架

同埋新手們唔好覺得只有百變怪生到蛋
今集咁撚樣極巨 捉齊一set蛋組仲快

我個WIFI真係乜撚都入唔到喎

017...佢冇朋支

公司d垃圾wifi?

我就入到場打到密碼，但次次都話滿人

3G SIM卡 WIFI

得自己爆波先係吹漲, 即刻熄機

老任d本家驚係咁
nat要高先得

blocked

我都想打，可唔可以加個SW

想問用月球捉百變怪再同個男既生蛋 出黎既會係月球？

有冇巴打有夢特高V伊貝，我用5V多龍換

尋日都仲得

尋日刷哂d數據

唔會

想乞隻電鬼蛋種 可以5V多龍換

入到捉唔到慘啲

順便乞多隻有遺技既草鋼

唔小心換走左隻超極巨喵喵 仲有無方法拎到

新save

有冇得標記唔好換 成日都驚換錯

喵喵怪
冇啦 要重新開隻game拎

超大果隻咩黎?

soory唔該

借隻5v同蛋組你生？

無咁多人推post可能係好事黎
之前個post快到我想問組隊野都問唔到

電鬼有蛋種咩

快到追唔切post
一日爆幾個

咦 你講緊邊隻

ロトムrotom

求有冇D YOUTUBE/ 文章 俾PVP 隊伍配合,俾新手了解一下

已經算係正常速

冇哂不推文既

我生黎生去都係4v 但我係5v百變加4v心鱗
有無人有4v班吉拉換？

噢 sry

想問蛋組係咩, 想知D組合

想問有冇得鎖性格生蛋

你前面嗰句同後面冇關係既

百變帶紅線

想鎖嗰隻裝不變石

我諗新手唔會咁好心機了解咩係蛋組同真係用黎生蛋, 叫佢地無腦刷公廁可能仲好

想問點生小果然翁同迷你龍，粒蛋一孵就係果然翁背背龍

帶左 後面用不變石

傳說有個ifung應承整

迷你龍同背背龍...佢地唔識架wo Ching

有4V，係唔係要

一次問曬

講真作為新手 真係好多嘢唔識 想學下

見唔見有一格叫egg group

前面嗰句 繼續生啦

果然翁要帶悠閒薰香先生到小果然，薰香係水道館個城買
迷你龍都唔係進背背龍

邊度有迷你龍捉

中大

今集冇迷你龍

用鯉魚王做例子, 佢本身個蛋組係 水中2 同 龍族, 咁佢就可以同一樣係呢2組蛋組既寵生蛋, 例如吼鯨王同鯉魚王係生到蛋

用呢個特性可以生隻5/6V既鯉魚王(男)做種, 咁就可以當做呢2個蛋組既百變怪

屌你同我爭o靚

蛋組種一定要男 鎖性格就不變石 咁女有冇乜要注意

係咪一般 有晒咁多個蛋組既每樣一隻男性6v就夠用？

想出邊粒蛋咪用嗰隻女

理論上係
除咗無性別
但生2隻5v仲快

知道了drog巴

一般黎講係, 但未計0速種/0攻種/5圍U種(FOR醒力)

今集冇醒力

個個都FF緊重有醒力

梳囉

我冇醒力喎？

感動,終於捉到
打左差唔多十次

想問多唔多人刷到6v百變怪?

今集冇醒力, 但都要知

5v都難

由9點入到依家終於入到一場

欺空 同 醒力 大慨明

0攻係用黎做咩？

特攻手 比人混亂打自己
係睇自己a黎計傷

仲有foul play呢招

我想問如果我用5v紅線百變 加任何一隻5v窮生
係會好大機會出現本身無嘅隱藏能力？

indeedee生蛋係咪一樣都照會有男同女出?
見serebii寫佢100%男 如果唔係就咁生蛋既話點先有女

Sor

琴晚有巴打瘋狂開場派

百變怪

我覺得要生一項0個體仲難過5v對項

咩係隱藏能力
好似冇呢啲野
特性就要老豆老母有先RAMDOM遺到

齊咗0速種了

Dreep係咪要識得游水 之後先可以喺曠野捉？

咁點樣先有女果隻

冇

let’s go送個隻重有無得拎架？

去D外國forum就伸到, 見過6 0鯉魚王

有冇咩特別技功

都係靠運生個較高v 0速 再用紅線疊上去？

但係佢有female形態

繼續乞 電鬼草鋼蛋種

理論上同生5v咪一樣

嘩 考起我

6 0

你係咪兩隻都有cover到有v先
如果你兩隻hp都冇v 咁紅線係永遠抽唔到hp變v
你要靠隨機嗰項先得
好似係 利申新手

因為劍係捉男仔，盾係捉女仔，唔知關唔關事

其實蛋組係每組整一隻6v 定整幾隻對項5v

6V, 當百變怪咁用咋麻

13個蛋組
淨係儲雙蛋組男性
一攻一特攻 都只係14隻就齊
0速咪另外再14隻
28隻 都快過你慢慢等百變怪
因為做好咗第一隻 就可以用做種生晒剩低嗰d

搞清楚 係百變怪當其他寵咁用

整兩隻5v 一隻缺攻一隻缺特攻
6v太哂時間

...

OK

仲有吸取力量 依家對住咁多珊瑚都開始重要

想問下4V 0攻搭隻6V生蛋 , 係咪真係會生到5V 0攻

生吓生吓都會有啲0速種，儲住喺到就得

你0攻都要遺
但紅線只係遺五項
自己再諗下

無話唔得嘅，點都有一項要亂咁解

0速我拎快波喺家門捉五十隻就有

咦咦咦 , 好似明左

今集同步連野怪性格都綁唔到?
即係要齊全性格百變怪?

其實劍盾有冇可能出DLC?

增田件仆街話冇 所以當冇

用嚟用去都係嗰幾個性格，生生吓就有啦

所以咪唔捉百變怪囉

一年後就加強版啦點會出DLC

即係一開始由得佢亂生
生到岩性格先上不變石?

無同蛋群啱性格咪唯有咁做

係，有用嘅性格留住做種之後綁俾其他
生唔夠五隻pkm乜性格都齊

係
鐘意之後啪道具, 唔理性格都得

搞撚掂 下個月再去

真係有道理
我呢幾日都排唔到入百變怪場
都依家都係得兩隻仲要差攻v

你sure真係同唔到?
同步野怪一向都唔係100%架喎

據聞真係取消咗

呢個先係正統做法

應該無取消？
我用同步寵捉咗兩隻鬼斯都啱性格

屌 邊個陰鳩我

買咁多隻

我係將0嗰項當v黎諗
所以生隻5v對項+0攻/速
同生隻6v冇咩分別
好似係?

冇錯

能夠陰自己既,就只有自己

0速就唔駛5v啦

買黎好無謂,下一代劍盾弓又要重玩

點解你地會追0速既??
咁慢咪失先手?

啱啱喺狗屋打極巨 出親都五星

欺空

球種其實係咩用？除左型之外
生左好多4v 重球鋁鋼龍

Ching係咪爆左機先捉？

所以其實有隻let'go伊貝/比卡超都搞掂
係煩在要生唔同組同冇性別

努力值唔用腦就只係推爆兩項
我玩欺空咪可以推爆攻同HP
仲可以先手

應該可以引繼埋過去？

最後放棄左隻恥鬼 點都好感謝開場巴打

屌 唔記得不推文

宜家滿唔到場。你可以再試

夢境球迷布莉姆有人整左？

係

我個WIFI入唔到場

打個比喻姐

我仲特登養隻鬼龍加速度減特攻....

鬼龍冇問題 佢太高速

你唔講真係唔記得左
今晚返去整一整d蛋種先
再咁等百變怪都唔係辨法

想問下有冇人知出面打怪既努力值有冇計算方法?
連鎖會加多幾多?

入左捉唔到

百變怪唔會遺到球種？

遺唔到球種

0速5V唔係冇需要, 而係睇寵, 欺空多多冰咪要, 佢本身玩特攻, 又有招先制物攻

仲開緊
已+fd

如果他朝有一遺到
呢個post有好多人會跳樓

屌 答錯
list果到淨係整左甜蜜球
夢境球未整

搵搵下搵唔到個場，要重開GAME先見到

除左寵物暫時未有野拎得走
寵物唔可以帶道具

瘦蘋果龍想交換肥蘋果龍圖鑑資料
有茅人

捉到冇電都捉唔到

我答錯左 梳
list果到淨係整左甜蜜球
夢境球未整

有啦 未update

FF巴
我想問下有啲寵本身低速
但性格係加攻減特攻
咁洗唔洗刷4v之後特攻同速都0

睇你低成點
首先特攻0暫時冇意義 唔洗
速度如果你想佢係欺空情況都發揮到 即使你唔係主動放欺空 都有刷0既意義

睇你玩唔玩欺空 或者用佢黎counter人地欺空

不過應該咁講 你本身性格冇減速 都唔洗刷0速啦

今晚試下進彩虹先

有咩寵會係慢到仆街而家你又會用黎打交???
會慢到咩地步?

Ok 甘我等update 先再諗捉乜？
Thx 巴打

卡比獸
慢到成個卡比獸咁
好似係

實數值16速 壘壘石
夠慢未

千其唔好搞多龍 開始多人量產

有無翻譯

咁今代帶帽嗰隻我刷加特攻減攻
但本身已經慢到傻
咁呢啲情況洗唔洗又刷0速

依家同我打場咪知

閃符係咪只有開完全部圖鑑先拎得

要
0速性格再減

4v蛋餘謎Q/大嘴娃/蔥鴨/鬼龍/伊貝/黏黏寶
甴種牙牙/投擲猴/歌德 all 普特

換任何以下
柯波朗/禿鷹/電海膽/豪力怪力
Or呢group寵

儲圖鑑用

多龍本身薄，落唔落龍舞好

所以性格要加特攻減速先啱
之後0攻0速

豪你老...

好想要GIGA耿鬼
用手機wife都係入唔到場

個隻開欺空喎 冷靜0速實數值30
但modest31速去到49
欺空後會被河馬水蛛 甚至草鋼個d超

要完美都係0速好

話說你地覺得今集個連線系統廢D定圓廣廢D？
我覺得最好係PSS系統

知唔知點解 我set咗1130pm都仲係日頭唔係夜晚嘅

今集有佢既好處
係連線質素問題

好複雜
不過都眀
thanks

不過戴帽係講緊邊隻

咩台

卡比30速.. 我頂

打完劇情，今代啲角色同bgm幾好

打完聯盟之後 係咪得捉劍/盾同對戰塔 冇其他新野

csl

我開緊巨鉗蟹比個fd捉 中間會開下無pw公海場
巴打咁岩見到可以入黎

因為switch連線要真IP點對點
一係就用真IP既電訊商，好似smt可以？
(已知3、1010、CSL冇真IP，CSL連+$68真IP個增值服務都冇埋)
一係就買VPN用VPN個IP連線

對戰

起碼個密碼太短啦
大佬而係全個世界一齊用4個位

真.新手表示連戰鬥塔都唔識打

想問下條數係點計：
我滿血鬼龍打水主
鯊魚飛導彈打佢只係扣40%血左右
之後佢用影子球秒左我

Hatenna

佢改返可以click在線fd個名揀連線已經好過而家好多

禿鷹換大嘴娃 5423

CSL係唔得, 我SMT先OK, 好似仲有另外一個台都OK

你冇剋佢屬
佢剋你屬
好正常姐

我就算係屋企都有時見唔到巴打個場，係佢開始左先顯示話打緊

肥媽巴打 入場密碼係咩
想打耿鬼

好撚想喊

最基本要知屬性相克

叫巴打幫你捉多隻

上次叻膠比卡超得3個位，但賣左成1000萬，反而唔見有人話入錯房咁
佢今次用4個位應該係GF失算
(其實佢唔跟叻膠3個位PW已經好好彩)

我隻草鋼 0速 +性格-速

可以做到唔加FD都可以連機 算係咁

lets go揀3個icon反而未試過俾人亂入

鬼打鬼... 剋屬..
龍打水無咩特別

好似係咁

9990

點解極巨戰次次都係我開房，人地入黎，仲要等好耐都唔滿人？

你條ON9開咗個POST屌LETS GO
結果比人勾引
我就真係冇買喇, 結果依家冇6V比卡超

今場再捉唔到 下場M波算
好想要 但係真係捉唔到

我係問friend借
switch都係今個月先amazon買

巴 有冇得join
btw 未add sw fd

諗住入到場就車M波

4個位撞可能係比人望post啫 佢連到之後即刻show對面咩名好過

剋屬係x1.5？
咁屬修係x幾多？
知佢剋屬但都無諗過會一下秒

隻果然翁b 同比卡超b 係咪淨係得極巨出
個巢落咗20粒石都刷唔到出黎

但係今集4個位都好多亂入

2倍呀

越慢越熱門，兩頭唔到岸先慘

想問呢 打極巨入街場係唔係好快爆? 成日都入唔到

嗯 諗緊巨石丁

得咗 去到夜晚
我跟上網 1lv snom 夜晚係camp入面 玩到佢出心心 出camp 升咗幾lv都唔進化嘅
知唔知要點刷爆個親密度 定係其實1lv唔可以直接進？

熱門野未好快爆

唔算 可能係上網有問題 我手機share wifi都入唔到

可能同精靈數量少有關，佢得151
版本限定全部用手機喺街捉得到
通訊進化果堆又可以自己手機儲糖進完先送過去
一個人單版本都齊唔需要換

有冇巴絲進過？

香港譯名唔同ga? 真係唔知sor

唔緊要 有一位失蹤既老屎弗大大聲屌寶可夢
結果自己嗌腕力
名我就唔開喇 希望哈力馬龍好好反省

我用重量球男鋼龍同女鬼龍生會唔會出到重量球鬼龍

屌係喎 thx解答

講起哈力馬龍佢今代又冇玩唉
好懷念佢

又係, 何況let go無咁多人玩

求GIGA耿鬼

M波捉算 多謝巴打
BTW 有場5星百變 有無人有興趣
3720-3520-5243

巴哈話玩+食咖哩
出完去再入返露營必定2星
仙伊要3星
可能要loop幾次？

好似受佢唔少寵

其實佢銷量仲多過USM

伊貝正常幾多lv 夠親密度進化
btw 水主第三進好撚柒

升lv加好感都快.
我打2次定3次聯盟就升月伊

到底咩事，成日搵搵會搵唔到，只係見到巴打已經打完

有時有d淨係記得進化入面其中一個嘅名
好似呢個咁我通常都淨係記得怪力
水躍魚淨係記得水躍魚咁

狂啪親密/努力果都得

我再試吓咁 但loop幾次 過咗1lv 有啲技好似會Miss左

正常LV22
我之前做蛋種
隻比超一出世，帶+親密個啷啷，食糖食到LV22即進

SM個時打爆主線就棄game了

神同人就只介乎於呢一個點

親密糖 有冇得買

果
打raid出

我果隻33人手升乜都無都未進

月伊係親密度
露營係加幸福度，幸福度係進仙伊
月伊你露營100次都冇用
加親密度你食努力藥或升LV就得

出左SW仲掉番轉頭出番係3DS, 不了
講起都嬲

豪華球都冇捕獲補正

宮門市PC 10000一枝果D補品會加親密

我唔係進伊貝呀 想進frosmoth

最普通紅白球堅持左好多年

重複球對超極巨有冇用

例如我本身有唔識超極巨既巴他蝶

再用重複球捉團戰識超極巨既巴他蝶有冇用？

話說妖伊我幫佢學左妖技之後升LV到咁上下就進到, 同月/太陽伊方法一樣, 係多左要學一招妖技

我懷疑巢穴球都冇補正
又話越弱越有效
佢0血字幕都話佢虛弱
而且果D打極巨既洞既正名係巢穴
但巢穴球未成功過
我開頭以為曠野有人賣巢穴球係幫你捉超極巨

拎住個友好鈴鈴係咁喂糖應該進到架喎

no

露營 撚到佢2-3個心4lv進

要同種 進化型都唔得

巢穴球
效果
若目標的等級小於等於30，則捕獲率×（8-0.2*（目標等級-1）），否則捕獲率×1。

我想問下今集點解話百變怪唔可以交換？
之前唔係興用洋腸百變怪生仔咩？

開一陣極巨巨鉗蟹
6032 3319 2043
Pw:3777

建議用重複球 捕網球 潛水球
大概10場左右捉到一隻

你係超大巴打？

係啊

唔怪得
比佢個名fake左
仲要擺曠野NPC賣50W一個
存心fake人既

紅線係2隻 12v 保留5個v?

我搵左你好耐 相認到

加咗見唔見

CSL垃圾台

唔怪得，仲以為係有

我捉完耿鬼再過黎
昨晚已經見到你開場

2隻12項個體 保留5項

老豆老母既6項能力中
隨機抽5樣

見

琴同人玩到6點先訓

我見到有人又係FreeHK
邊個巴打

加左

我們都是伊貝小朋友

Liz 巴有無班吉拉換

謝

我哋都係伊貝小朋友

我fd list個freehk係你？

可惜呢隻大閘蟹唔係夢特 淨係for收藏用

係掛
我有Add 頭Post個List

要幾V? 好似有大量

我無加一位手足叫自由西, 但佢老是常出現

有無手足傳隻黏黏寶同投擲猴比我完咗個圖鑑

想問下越多回合越易捉果個球會唔會易捉超極巨

但我唔喺個list入面

成日見到西女人

咁唔知了

而家食飯出去搵WIFI再試

又唔係新波點解你會唔知

轉黎SMT啦

sorry想問今集係唔係都要升努力值?
如果要,想問有冇咩方法可以將努力值歸0?

因為我琴日先岩岩開始玩,爬左一陣文都唔見有人話要升努力值

我成日見到ifung巴打
次次同佢打，佢開團都係得我入場+兩個npc
覺得佢好慘

爆波

唔敢同人打PVP希望快D1月份傳D寵返黎

佢FC幾多,我都係同NPC打多

關唔關你事呀

1700h splatoon?

4v有無？ 無就求其最好特防有v

ff巴唔好咁

黑色淤泥邊度拎

肯定唔係
冇玩咁多

食樹果可以洗

由於軟體發生錯誤 彈咗game

我都唔知佢乜水，我估佢係呢度人卦？

尋日入左歐版盾 請問NINTENDO ONLINE要買咩區?

我好似每次見到你都要quote你個名一次
要升努力值 不過用錢買藥食會方便d
食果實可以將努力歸零
記得不推文

唔用不推文回覆係咁既待遇

Ff巴轉頭打63？

有 5V 一陣俾你 捉埋隻肥鬼先

極巨蟹係咪仲未開波?

SP2 1700H咁勁

幾耐lunch time後我就唔打得

咪內傷兄？

開左

一直有開

5分鐘

教主

好,thx巴打，咁我都係專心爆左機先再理
仲以為唔洗升努力值可以偷下懶,結果都係唔得

改返不推文鳥

連狙擊開你既人都唔識

開到外賣到就去食飯先

爆機先搞啦 今代升努力算簡單

一時唔記得知錯了

好 我出左去食lunch 0130翻
肥鬼劍版係有人開都盒見到

開頭以為係你，但又見到你個ac
無理由兩個ac 1700h掛

佢好似叫freehk喎？

成1700H, 我唔係痴線佬

彈左

加左巴

巨鉗蟹無場滿人

佢開團冇理由冇人入架
我同佢打左幾次粟鼠大叔兔
我見佢果日似刷緊百變洞
但幫佢打左幾場都係得我同佢

搵緊wifi呀

可能無咁快了 仲卡左係淘汰賽入邊

返緊工

得再叫我

時間問題掛...

係唔係我阿
我早幾日刷百變怪連出3隻大叔兔

多龍大家會配咩技？如果玩物攻

個名叫ifung喎

好 我隨時等你 慢慢食

咁冇野了

有冇人有夢特超壞星多可以比隻我

AB制+順時針都係改唔到會一直禁
BTW, 捉唔到

打左未岩岩瞓醒

E三隻野up到1月頭

早d轉好過啦 15日轉一次就差啊多

仲開緊 pw 3777

想問下呢3隻超極巨駛唔駛刷特性?

我到而家都未捉到鋼鴉

要 或者食50bp

隻巴他蝶咁樣已經係特別極具左?

未捉到巴他蝶

有冇夢特我就唔知了

鋼鴉唔係夢特好D咩

搞唔掂

隻肥鬼好惡

係既

刷埋呢場去食飯算，估唔到咁難捉
唔該哂肥媽巴打

屌連唔到wifi

4v蛋餘謎Q/大嘴娃/蔥鴨/鬼龍/伊貝/黏黏寶
甴種牙牙/投擲猴/歌德 all 普特

換任何以下
電海膽/大力怪力/熔岩盾龜/冰企鵝/2隻化石畸型(魚)
Or呢Group寵

儲圖鑑用

打得了 ff巴

原本咁多人有依個問題 仲諗緊自己個wifi點解會咁廢

ok黎 0678

放棄了
兩隻giga

換種生仔
暫有4/5V小刺蛋 心鱗寶 鬼龍 黏黏寶 單首龍

其實隻驚咁多人玩，點解街場咁少

連緊

你仲有冇？
我on到了

佢個online系統廢

好似要加左FC先可以JOIN到極巨

我有3隻
同你換隻極巨鋼鴉？

老任不意外

極巨鴉自己得1隻

老任食撚屎

多龍係咪穿透特性會實用d?

用白貓個系統黎搞PKM

諗起幾個月前好多人屌唔齊寵,唔玩
依家

有 見唔見到場

呢個球種既冰達摩太靚了 每場都會帶

same

有咩方法等玩家唔屌老任刪寵？
整個更垃圾既連線方法出黎

唔見
你id係咩 我應該加左你架wor

好似從SUNMOON Z石開始屌住玩已成新常態

老任(X)
老任+Game Freak(O)

List果到隻搗蛋小妖夢球 填左L姐係咩意思
定係單統打錯字

讀到了

6032 3319 2043
試下

原來未加
岩岩加左

依下靚

巴打我都加左你

團戰性別係咪定左？

滿左

有冇人打水龜

又輸

承讓

點解第一下會用巨極化既

中後段好似都冇乜計了 依隊對你隻龍冇乜對策

我無左條龍應該成隊都過唔到你隻雀
諗住送迷似Q

係lor我都極大化個timing都唔好
學得咁一路壓住要用先用會好d

喂大佬呀呢隻咩蟹黎, 咁撚生猛

約定今晚8點4p

原來隻蟹超極巨都幾樣衰
捉到多謝巴打

我食緊飯 可能會開得慢少少

岩呀所以你見我一路想保住隻雀
轉左一圈之後發覺..做唔到

我唔會用正身打Raid

係咪有人撞名或者條傻撚傻鳩用我名

你隻達摩我都無用過
想睇下你點睇氣勢被帶達摩

除非帶得走三頭龍 ..

達摩薄皮
ok既直接先發俾壓力用 唔好打算收頭就得

你配邊4招用

火打點同格重覆左
都係打鋼
咁不如用岩地之類

有無人對4-5V夢特珊瑚有興趣?
我想儲下圖鑑 求劍限 夢特indeedee 無都無所謂
有興趣留個名有咩寵轉頭食完飯研究

尖石 或者地震？

yup

仲有無呢d球種既pvp寵可以借種
好靚

換走格技就要用地先打得入岩

有冇組隊推薦? 諗住生六隻bb升一隊
暫時係 鬼龍 老噴 毒電蛙 美納斯
仲有兩個位擺乜好? 想生飛機 但係好難
求高手指點

俾我就換走火 不過depend on你個隊

持續更新

想交換球種，柑果球只要第八世代新pkm或6-8代夢境球pkm

我暫時有以下
月亮球：古月鳥/稚山雀（HA)/ 愛管侍（HA)
友友球：啃果蟲/幼棉棉
誘餌球：刺梭魚
重量球：稚山雀(HA)/鋁鋼龍/咬咬龜（HA)
等級球：沙包蛇/啪嚓海膽
愛心球：迷布莉姆
夢境球：小仙奶(HA)（HA)
UB球：多龍

因為要逐隻生所以唔派了，有野想換講低

都有火招既 三頭龍熱風

有5v 天真性格 多龍巴魯托

鹹魚青菜 唔知你鍾意乜

Pvp 6364上到場都得
行開5分鐘先

又多咗

你啲order搞掂了
3790

有冇野換

啱啱起身睇以為3點
原來睇咗13點個3做3點

唔該晒你
我之後整隻ha ub球多龍俾你

想打巨鉗蟹

不死斬巴打 你要既鋼龍已ready

超極好難捉

開左咁多場有無巴打成功捉到報個喜

呢隻我有啦
你唔係就係要ub多龍咩

個波搖都冇搖過

捉到
但錯性格 係減物攻加特攻

你嗰隻ha咩

無

佢HA係咪clear body?

UB球點拎，未見過

好似有隻呢款波既夢特鯉魚龍

道館問球佬（？）

應該前後有6場, 最盡搖第2下
想問下如果想SHARE比手足+想知隻野既屬性
係咪捉完後強關就可以SL?

好似係cursed body

見到ff又比人承讓
胃口即刻好左

鬼道館地灘

咁好彩一黎就捉到
今集性格可以改還好

我用repeat ball捉的

記得你係最早入

岩岩第三場

有對戰先會成長架嘛

咁冇了
你on左未

送果隻伊貝係咪進唔到化架屌

駁唔到

一直係3970

有冇巴打知 速度球點有？

點解你咁得閒對戰

速度球呢

Green: HA & have egg move
yellow: HA

好似整漏咗

依家做野

英文名係咩

係 做種馬伊貝

垃圾GF整漏咗

有冇人對戰

屌 手快按錯

屌
升到40lv 唔怪得都進唔到

個online係咪壞咗
一直都冇撞到人

垃圾系統

睇52poke話要去荒野玩單車拎

放係隻貓身上, 即刻捉到

竟然係咁

玩咗場但拎唔到
收工再研究下先

你係kat?

pixel
我重開game先

中咗超極巨蛋糕 有冇人打

推多次上黎問先

Ff巴 想問你隻鳥贏唔贏到迷似Q

直接打同讓一下劍舞打咩結果

比人撞左入黎
爭啲比左佢

轉頭開完蟹打

有
求fc

等埋我

無問題

係咪3970等緊

有

水龜有冇人岩

忘記不推文

好忙碌 但又捉唔到 係咁轉場

你要邊隻

想打

佢隻雀好似無加攻
克屬都打唔到你好傷 好似係

點解會冇

除非你ct 應該贏到
真係好硬

一係你開

1379

Ok了 0117

有buildup boost架嘛
但對面都會劍舞

對戰塔冇得連機?
唔拿係掛

寫緊，睇下今晚出

總於見到你

讓下劍舞都贏迷似Q

我見有人隻水主叫催淚彈
堵攔熊叫路障
狗就叫防暴狗

lm 學野

洞穴果d其實係咁固定性格刷唔到？

有無63高手教下迷似Q一般帶咩隊員最勁

0117 Liz

係咪玩HB252 剩飯？

4個人同一隻冇得刷

請問 依家toxic呢招係唔係剩係可以自學 ，好似搵唔到

點解打rank 隻鋼鎧鴉 佢會唔比我用既？

一開光就定左

Thx我仲自己打左幾次Tim

唔該

影爪本身2萬幾 劍舞4萬幾
鋼鳥防7萬幾 buildup完10萬幾
之後鳥棲

心算only

ramon?

感激不盡

想問下盾怪勁唔勁 夾唔夾迷似Q
未用過 .. 一般用物定魔防多

同埋2萬幾4萬幾係咩黎..

想乞5/6v百變

大家唔使出極巨炮啦 用普通招啦 慳時間

咁特性同個體係咪都係一開光就定咗

劍版 $420係咪算貴

係
包括埋閃都係

兔呢

捉到

0117 again

賓離兔
避刃兔

同1隻 開光定左冇得洗
相反 可以叫 fd幫捉 捉完傳俾你

終於到貨

下 我換左出去 你點解唔留自己game 名

有冇人可以同我換 我想要化石龍

休一陣

我有未復活既化石
你要咩

尋晚save左係超巨巴他隔離
但今朝開機條柱就冇左
唔知佢幾時會reset 你小心冇左隻耿鬼

原來你未開始玩嫁

V:HP A D SD
性格+SA-A
硬殼盔甲 普特2

買2 手啦 垃圾game唔值呢個價

00：00

唔係你想要咩？我要化石龍

下我hotez啊

Oh shit

我仲有貨 放心

你想用咩換
仲有冇蛋糕場

Hotez 0929thanks